4K電視字幕起格一問

岩岩買左部Samsung 43寸 ua43nu7400jxzk，睇電視個陣，下面啲字幕會變成咁，啲字四周圍會起晒格/粒粒，字幕唔太清帶濛，有無人知可以點搞？

貨不對辨，掉咗佢換過部